原來曼聯有條友叫martial

格鬥

笑撚死 條友係咪踢功夫足球

好撚好笑呀屌你老母